[524] 我們都是無證騎士

我都知道根本無用
亦知道自已非常弱

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

希望琦玉老師(美國)可以及時趕到

睇怕今次老師唔會黎